玩武術受過傷嘅入一入嚟

分享下玩咩受傷，點整親，用咗幾耐好返

MMA受身做得差手臂甩骹
慣性甩骹中

之後有冇玩返？
我之前玩柔道冇受身，左手關節碎咗

最近打算玩翻打東泰，但係我覺得自己好似辜負左教練，所以有啲唔好意思翻去